梁振英：要復工須先清零

支持強制性檢測，「我要復工」

失業率創新高，農曆年後恐怕出現倒閉潮和失業潮。

全城喊「我要復工」，怎樣可以復工，而又不再停工，答案是清零。

新冠病毒不會自動消失，清零只有靠（一）全民接種疫苗；或（二）全民檢測，兩者同做更好。要做到「全民」，就要「強制」，香港人寧願強制接種疫苗，或是強制檢測?

小區強制性檢測，加上禁足，就小區清零；全特區強制性檢測，加上禁足，就全特區清零，生活和生意可以基本回復正常。小區特區，規模不同，但道理一樣。怎樣做到大規模檢測？我們一齊思考這個問題。

食藥怕苦，打針怕痛，香港會失救。我相信越來越多香港人接受強制性全民檢測，因為沒有其他好辦法。

我上個月在內地九個城市跑了兩星期，生活生意正常，羡慕。

日日番緊工
唔介意零唔零 因為冇分別

唔封關做乜柒都冇鳩用

清寧

有特權免檢？

撕裂始祖

大把香港人返緊工，死廢老

關口日日大開有人口流動

檢測清零好過打而家啲疫苗

如果全民強制檢測可以唔使帶口罩我制

幾多確診都要返工

金鐘、觀塘: 你都on9

我日撚日都返緊工係放工無得去食飯啫

幾時停過工？

無停過復乜撚

篇文好有革命意味！食藥怕苦，打針怕痛，香港會失救！

全民停工

檢測咗之後就唔會感染咩

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

外國開始打緊疫苗
宜家仲講乜強制檢測

想要清零，必須滅共

幾時有停過工

無停過工

成日清零清零
清左個零咪姐係唔係零囉

wfh 仲正
發現多左好多時間
work life balance

乜有停過工？

食毒藥、打毒針，香港人死，新香港得救

香港邊一日有停過工？ 佢係另一個平行宇宙？

有停過工咩？？？

其實佢講緊自己，因為佢已經停工3-4年
好心689搵番份正經嘢做『掃地，企枱，洗廁所，雞頭，甚至做鴨...』
點都有骨氣過做西環喉舌 咁下賤吖！

數學題
9個城市“跑咗”兩個星期獻咗幾多次菊？

都未停過工

日日都返工

冇夜市收工真係想約人食餐飯都唔得,個市死咗真係柒婆自己做成嘅！

飲食 戲院 酒吧 已成condom
撐警撐政府呀嗱

全民檢測完病毒就會消失

好呀~
全民停工檢測
全港禁足清零

同肺炎講好數

有停過工??

一於唔好返工

有停工咩得你政府停咋嘛

佢喺平行時空？

貪返來果五千萬，慢慢搣

搵呀黎生打柒佢啦

每日正常返緊工你UP咩鳩

港獨之父
唔係浪得虛名

多鳩餘，淨係全民檢測已經做唔到，你夠膽封中產富豪區咩！？
跳老舞群組班權貴你都唔敢拉啦

戲院唔開
明明冇事又封鳩人
我要睇戲

退休死廢老唔知香港人日日返緊工？

假設考第一清咗零 叻一兩日（最多）
唔封關 有豁免
武肺患者入咗社區 咪又係大爆發
某人個腦果然係裝屎嘅

咁要全港停工先

講到香港人弱智咁
都啱
不過係當權者

明明日日都返緊工
地鐵多人到死
週末商場人山人海

從來冇停過工

封關先囉

飲食業娛樂業

死廢老得你一個失緊業囉

支持梁振英幫手香港攬炒

復咩工

全期唔好復工

未停過工公司上年生意仲好過前年

番學又正 半日上完堂

曲線抽擊緊777做得好垃圾

條友依家唔係特首

講既野份量同維園呀伯差唔多

WFC

支持清零死全家,
根本就係要同病毒共存

過百啲細佬都照樣返學

要停工我諗單日過千先有可能

封關咪可以零囉

清完0一定會再爆
睇中國就知

運輸業停工就食得屎

清乜撚零呀屌你老母

廢老又鳩up

我又唔係黎生

又training

人地係副國級領導人

咁正常點樣總書記又要戴口罩既

羡慕